架車係學校停車場俾人攞鎖匙刮花左

屌真係黑仔 冇仇報

明明冇得罪人有冇亂泊車

又冇亂咁泊車*

咁又冇左幾千大銀

好多痴線佬

警察睬你都傻

裝返個長火cam囉

租車冇買全保維修費好甘喎！邊間公司呀

其實報警就得

呢部乜黎

噢
以為巴打係香港

不過你咪話
香港差佬都係啦

前排喺美國做嘢喺sixth租車， 整花咗條軨幾個月之後寄張單黎整左八千幾蚊美金

次次買全保

可能計埋營業損失